今日終於搞到個上司一肚氣！

是咁的
話說我係公司成日比個上司屌我做野慢
仲要周不時話我做錯，明明係上一手問題
搞到我好大怨氣

今日終於忍唔住要爆了
我吃完個lunch返黎見到佢仲係自己房吃緊
我即刻去雪櫃到拎左罐汽水入房比佢飲

我睇住佢飲左我先行返岀去
我企係房岀面聽住佢係咁係到嗝氣

今次仲唔到我搞到你一肚氣

...?

ching ho ball

....

誰偷偷留下腐皮

有冇放屁？

=,="

-.-

0/10

。。。

Are you all right?
no you are all left
.......
=.=

浪費左人生10秒入黎

估撚到啦....

哈

Ho ball